La société Livrevite doit distribuer 183 colis pour Noël. Elle décide
de confier ce travail à ses deux meilleurs livreurs : \'Eole et
Zéphir. Ceux-ci se partagent les colis.
\par\`A la fin de la première journée, \'Eole a livré les $\dfrac25$
de ses colis, c'est-à-dire 36 colis.
\begin{myenumerate}
\item Combien \'Eole doit-il encore livrer de colis les jours suivants ?
\item Combien de colis Zéphir doit-il distribuer ?
\item Sachant que Zéphir a distribué les $\dfrac23$ de ses colis
le premier jour, combien doit-il en livrer les jours suivants ?
\item Quelle fraction du nombre total de colis représentent tous les
colis distribués par les 2 livreurs le premier jour ?
\end{myenumerate}